隔離條友係咁唱美國國歌

上緊堂，但喺隔離條友係咁唱美國國歌
以家個腦係咁loop O say can you see, by the dawns early light

有冇人可以畀啲建議我點對付佢

唱贏國歌 但小心觸犯國歌法